有無解夢大師

今晚翻到屋企之後，發咗個細個成日發既惡夢，唔知點解訓醒有d心寒，所以想記錄低，以下內容絕對唔係為搞笑/恐怖而吹水，真係我夢入面既內容

熱氣

求加甜